我正式宣佈：退出中共，香港獨立！

多謝對手增強我地宣佈退出嘅氣勢！俾我地睇到我地退出嘅時候係會大大聲咁同人講！
我好希望有一日發夢可以夢見，香港民族塞滿好多條街咁嗌：
退出中共，香港獨立！
退出中共，香港獨立！
退出中共，香港獨立！

既然對手咁鍾意玩分化割席，我地一於同中共分化割席

-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

如果每個中國民族都趁機高呼：退出中共，＿ ＿ 獨立！
後果不堪設想，大家千祈唔好咁做

通常有一部分人會先嗌：香港獨立，大家跟住和應： 唯一出路
如果係嗌：退出中共，大家齊聲和應：香港獨立
咁會唔會有氣勢D？清楚話俾世界知我地訴求。

我希望
中共解體，香港獨立

退出中共香港獨立
香港極其量變成澳洲，新加坡，不丹

1

有道理

2

正式宣布退出維持一國兩制願景，全力投入追求香港獨立運動

香港退出中国

3

從來都冇加入過中共

4

〔國際戰線〕澳洲好需要國際支援

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

退出中共，香港獨立！

好似正過香港獨立唯一出路